Марсианин не знает, где что делать.
Он гуляет на работе, обедает на улице, читает на балете, ужинает в лесу, завтракает на концерте, отдыхает в банке, слушает концерты в аэропорту, играет в футбол в музее.
Вы тоже так делаете?